{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000003603",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다애보석펜션(수영장,BBQ)"
    },
    "text": "予約制で提供される感性あふれるピクニックBBQセットが楽しめます。 2人基準で5万ウォンで、サムギョプサル、豚の肩ロース、手作りソーセージ、ミニ焼き鳥、キムチ、大根の葉、ニンニク、サムジャン、ごま油ソース、ご飯がすべて含まれています。 準備時間は6時、7時となっており、この後到着したらお電話ください。 ヒーリングポイントとしてはスパ、広い芝生庭園、屋外プール、干潟体験が提供されます。 海の周辺に位置するペンションでは、清潔で広い部屋と親切なサービスを提供しています。 バーベキューセットはおいしくて準備する必要がないので便利です。 プールも清潔で、近くにスーパーがあって買い物に便利です。 スパは広くて見晴らしがいいので落ち着いた雰囲気でしたし、バーベキューセットも良かったです。 ただし、駐車場が遠くて不便で、再訪の意思がないレビューもあります。 ボイラーの問題や蚊の死体など衛生上の心配がありましたが、社長は親切でした。 周辺にある山々に囲まれた場所で、秋は日除けによさそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このピクニックBBQセットは何人で利用できますか？",
            "answer": "2人基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ピクニックBBQセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "サムギョプサル、豚の肩ロース、手作りソーセージ、ミニ焼き鳥、キムチ、大根の葉、ニンニク、サムジャン、ごま油ソース、ご飯がすべて含まれています。"
        },
        {
            "question": "準備時間は何時ですか？",
            "answer": "準備時間は6時と7時です。この後到着したらお電話ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなヒーリングポイントが提供されますか？",
            "answer": "スパ、広い芝生庭園、屋外プール、干潟体験が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "海の周辺に位置するペンションでは、清潔で広い部屋と親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットはおいしくて準備する必要がないので便利です。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの状態はどうですか？",
            "answer": "プールも清潔で、スパは広くて見晴らしが良いので落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この場所の周辺には何がありますか？",
            "answer": "近くにスーパーがあり、買い物に便利です。また、周辺にある山々は秋に日除けに適しています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題があるかありますか？",
            "answer": "駐車場が遠くて不便で、ボイラーの問題や蚊の死体など衛生上の心配が報告されています。ただし、社長は親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "再訪の意思がないレビューもありますか？",
            "answer": "はい、再訪の意思がないレビューも一部あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 421
    }
}